{
  "AI Todo": "AI 任务助手",
  "Generate": "生成",
  "What's your next todo?": "请输入您的下一个任务",
  "How to make egg tarts?": "怎么做蛋挞？",
  "Your previous sessions display here": "这里会展示您现有的任务",
  "Your Progress": "进度",
  "Create A New Todo": "新建一个任务",
  "Previous Todos": "现有任务",
  "Change language": "修改语言",
  "Change theme": "修改主题",
  "Generating response, please wait...": "生成回复中，请稍候……",
  "Oops! The request isn't working...": "请求未成功…",
  "Please try to fix it by checking the error message above. Afterward you can retry.": "请您参考上述错误信息修复问题。之后您可重试。",
  "Retry": "重试",
  "Confirm": "确认",
  "Close": "关闭",
  "You're going to delete": "您将要删除",
  "This action can't be recovered. Are you sure?": "该操作无法恢复，您确定吗？",
  "Deleting Todo": "删除待办任务",
  "Deleting...": "删除中…",
  "Delete success": "删除成功",
  "Delete failed": "删除失败",
  "Congrats! You have finished your todo!": "恭喜！您完成了一个任务！",
  ".": "。"
}
